職安真漢子 - 禮頓地盤拉banner 封機場暢達路

[/i]

必須推

真漢子

地盤佬都嚟抽水

推

冇糧出？有冇多啲？

咪住
點解寫有汗出無糧出？
樓主請解釋！

真香港人

睇怕都係舊新聞 引人炒車

禮頓：屌你老母狗鐵同軍政府比鑊我地孭啊喇，今日實行玩你條路行動

咩抽水
"有汗出冇糧出" 經常都拉banner罷工

支持💪

職安真漢子

個banner寫住

無良僱主 有汗出 無糧出

唔清楚佢地係唔係借題發揮

係要撞正今日拉banner

樓主係鬼
唔好推！

我成日以為地盤係藍絲多，係咪我搞錯咗，實際係跟工聯會班人先係？